想申請張綠色卡以便不時之需

近期想從交通開始節流，有冇爸絲申請過綠色卡黎返工，有啲咩要注意？

申請左 而家係美國覆緊你

申請白卡岩你多d

去明心樓申請白卡

唔好咁啦大家同期

安全卡？

我阿麻張八達通係綠色

會唔會考慮轉手

不安

我指張卡